唔訓既你 依家做緊咩野?

聽日又要返工

想念緊一個 我愛佢 但佢唔愛我既人 好難抽離

抵啦

早晨

旅行中

All hing died?

Yes

Good

頂 原來一早開左

辣殺

我

5點要起身返工

你

我打算五點先瞓

我跟

做乜唔瞓

想瞓瞓唔到

打個飛機好瞓啲

睇冰河世紀

Fuck u

fuck u too zzZ

早抖

冇撚

打自己好訓D

你就好 係日本

好快返黎忙屎

秒回

玩左先

HI

躝啦

好撚串得WOW

Hihi

訓唔著

【田徑】保特獲12支足球隊邀試腳 經理人估計訓練後夠班踢英甲

有d迷惘

保特幾多碎

30

請講

講出嚟

90後連登吃喝玩樂吹水群